建議音樂台應該開個「樂器」分台

建議音樂台應該開個「樂器」分台

g 持

去埋站務台推

支持！！！

有個連登立即高當次左

G持

應該會變左呀sir搵食區